真心唔明, 唔比影相係咪有用.

唔好屌住...... 你都係屌啦, 屌完聽下.

現場兩類人, 人, 鬼..
鬼既, 插個差佬用果種鏡頭, 4K, HDR, 乜都錄晒. 要乜有乜, 舉單反果啲, 冇腦既啫.
就算係GoPro, 都唔見得前線有人會stop 佢, 因為自保好正常.
而家 Video Cam, Sony CCD 4K 清到嚇死人.

人既, 佢唔會賣你, 就算係話比差佬逗晒啲相出來, 又如何? 現場相大把, 差佬係防線後用100X Zoom 好過你手機影大頭.

重要既係, 一出事, 求相, 求片... 冇呀, 唔比影呀. 結果現場相得差佬同鬼有.. 官司你打條毛呀?
惟有希望啲唔聽話既街坊有偷拍.

其實我都覺太大反應啦

咁你又不推放回覆？

唔俾？

唔係
單統你個論調好似認同樓主但又唔推咁

一齊用

乜撚嘢

神愛世人

清你點更新
Ios更新唔到

同緊s10 plus 無用iphone 好耐 死心 m字額

用

I8開心使用中
老貓燒鬚啦

仆街啦u

屌你8成 post 都唔答題既.

真心覺得有陣時真係唔洗咁大反應 太惡了

其實影多啲真係保障. 衝就一定mask. 你唔影 now / cable / cctvb 都一定影. 其他手足求片冇人交到出來真係心 up.

影相打卡乜都唔緊要
最緊要唔好影大頭

咪玩啦.
你chop相咪大頭囉.
好似個假記者咁影, 低能先會既啫.
掛住個 DJI 係身, 行到邊全部都係大頭. 你stop唔到架.
你防到君子, 防唔到小人, 結果係仲慘.
君子有相有片救你一命, 小人就係咪都做你.

所以唔反對佢地影相

個個影相都比人屌呀...
天橋影落去都有人stop (親身).. 但個個都好乖聽話.. 結果真係要相乜都冇..

真係要靠傳聞中嘅禮貌小隊講解

推

變好裝 唔怕你影

做左半日野又推下先.